正如《城市新聞》(City News)所解釋的那樣，賄賂不僅僅是現金，還包括地毯、古董、傢俱、遊艇俱樂部費用、船隻修理等。 早間報道:該縣將新冠患者的地址交給警方|聖地亞哥之聲| 
 在阿什本，斯奈德總是在精神上潛伏著，即使他在愛琴海某處的305英尺長的遊艇上。 羅恩·里維拉說，不要把有趣的事情看得很重要。 對華盛頓來說，說起來容易做起來難。 2020年12月27日|華盛頓郵報 
 乘坐一艘巨大的陸地遊艇——有著壓碎的絲絨座椅和人造木壁板——穿越鄉村要比雙門熱杆跑車實用得多。 喬·菲利普斯，2020年12月19日，華盛頓刀鋒 
 主持人傑森·摩爾(Jason Moore)與專家聊天，分享他們從現實生活中獲得的經驗，比如一對夫婦還清了7萬美元的債務，全職旅行，還有一位女士辭去公司工作，在遊艇上工作。 有了旅行播客，通過你的耳塞探索世界|Andrea Sachs | 2020年12月11日|華盛頓郵報 
 在上週四聯邦特工將他從停泊在長島灣的一艘150英尺長的遊艇上押解下來之前，通常用來形容史蒂夫·班農的詞都是“無關緊要的”。 我們都應該聽史蒂夫·班農的丹尼爾·馬洛伊的2020年8月22日 
 相反，據稱這些錢被花在了豪車和遊艇俱樂部會員資格等方面。 奧巴馬的高爾夫球友或成為芝加哥腐敗案“敵對證人”2014年12月3日 
 勒布在中央公園西路擁有價值1億美元的頂層公寓和價值5000萬美元的遊艇。 飢餓遊戲來到紐約州公立學校|西風教育| 2014年11月26日|每日野獸 
 例如，Solaire已經在馬薩諸塞州一家遊艇俱樂部建設的項目中建立了充電能力。 鋪路天堂|每日野獸| 2014年9月24日|每日野獸 
 在回城裡的路上，我路過港口周圍的帳篷堡壘，為遊艇展做準備。 沒有電影明星，沒有紅毯，但淡季的戛納仍然是魔術|Liza Foreman | 2014年9月15日|每日野獸 
 新晉倫敦人林賽·羅韓(Lindsay Lohan)目前正在意大利的遊艇上放鬆。 林賽·羅韓在歐洲開派對，在遊艇上曬照片 
 有一次我聽她對一個僕人說，我父親在遊艇上失蹤了，他是一個非常英俊的男人。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 他擁有一艘54噸重的遊艇，名為“蛋白石”號，他把自己的健康狀況歸功於多次航海。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 就在我們的朋友和他們的新船起航的時候，另一艘遊艇已經從舊船屋出發了。 舞臺上的中央高中女孩|格特魯德·w·莫里森 
 卡馬接著命令把他那艘漂亮的遊艇開出來，趕忙向正在盧島的國王抱怨。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 遊艇早已掉轉了島的頭，在東邊的海灣裡順流而下。 宿敵隊|Ruel Perley Smith